沙田大會堂放映場地有不反對通知書

現場有流言指放映會被取消不反對通知書

Fact checked :問左放映會主辦單位，冇收到被取消不反對通知書。

#現場情況

集會中 到11 點

留意大會堂各出口包抄！